突然攞返十幾年前AL本Pure Maths 出來...

睇返真係唔多識做
而家己經唔記得七七八八
人老左係咪會變蠢!?

考試根本係操練遊戲黎
愈熟愈高分
反而出黎做野要social skill多

係。 完

比番同一份卷你操，細個一個星期搞掂，大個一個月都未必得

依啲知識冇乜用
For exam only

為考試炸 唔洗咁認真

你呢1x年有應用過咩

正常，教授都唔識做

其實考得好可以代表呢個人比較自律
當年好記得中六七既時候一返學就計數計到放學
而家好似除左打下機無咩野搞咁...

學校學好多野都無冇乜用
最有用係加減乘除

都唔係嘅
考試幫助訓練成為一個好社畜

考試係考你臨時臨急既解題能力
所以考前要死記爛背
等你喺果一刻即刻反應到

現實出嚟做野反而少呢d臨急解難
通常都有時間比你慢慢check
慢慢就倚賴咗Google
變咗比份卷你都做唔翻當年既成積

當然啦當年考得好，將來諗到key word Google野速度都會快d啦

絕大部份都無用
返過啲工程工叫做易啲理解條數咁囉

冇錯人大左feel 到遲鈍左

你應該拎唔高grade，
我拎b依家睇返都識做。

你咩grade先
E的話就唔出奇啦

如果你而家仲係做緊engine, phy, maths應該識做

呢十幾年冇用過啲知識咪會慢慢唔記得晒

好勁